有大量三毛有組織推po 請唔好做幫兇 暫停其他討論

三毛有組織咁推無聊post上黎

如果你唔想沙田手足得唔到有用資訊
除左發夢post 其他暫時唔好推住

你阻止唔到三毛 但我地暫時講少啲無聊野真係可以救到手足一命

求下你地

救手足 推

我要去旺角食放題 推

你依家出旺角啦 推

你要出旺角食糖水

旺角開始多人 你就係個一個人